上季炒雲高爾，今季炒雲里亞尼，咁下季？

雲？

今年都完約啦

你個名